[尋人]噚日話食薯條點茄汁嗰幾位

Call嗰位巴打呀喂

食薯條

食薯條啊

入嚟食薯條